## Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript
## Теоретический ответ
Свойства и методы Объектов могут передаваться по наследству. 
Потомок может иметь все методы и свойства его родителей. 